ccp再共產？

幾時大跌？